[練字]擺低你想我寫嘅嘢

只限中文，英文寫得太樣衰

我要真普選

我愛妳

我愛女神

我們貧乏卻去到金禧

從不知 從不知 何解你充塞我所思
陽光中 無枯枝 何解我心中有秋意

日復一日 年復一年

樓主係咪冇畫線度位？如果有嘅話會整齊啲 不過都寫得靚

䵅龘靐齉齾龗鱻爩灪饢籱爨鬱虋麢䨻

Sorry 咁會唔會好啲

好好多 多謝巴打

字裡行間feel到樓主寫到嬲嬲地